全球暖化係真架！！

熱到 ha b 都脷伸

✋🏻😑🤚🏻
4259

ha b

hi 欣師